想問下師兄 分手後復合機會有機大

女朋友去左exchange 翻黎電話分手
帶左帽
佢無比機會我箍煲
過左一個月
無block我
條仔事後串我
我選擇等待
除左等天收可以點
我好硬頸又重好鐘意之前女朋友
搶人女朋友啲人不得好死

作為過來人 老實咁答你 係冇乜
你比人帽左 經已表示你其實係佢心目中唔大影響力
即使比你可以一齊返 難保佢又會再黎過
冇謂再去挽留 下一個更美好
我明白要放手一個好想得到既野係好難 好傷心 但時間會治癒一下 長痛不如短痛

就算復合都會再分手 偷食係心癮嚟
同返你一齊唔代表佢好愛你
你冇哂信心只會更辛苦
有機會就放手走啦 你遲早會遇到更好嘅人
唔啱你何必勉強自己

如果係因為感情淡咗/嘈交都有可能復合
帽都帶埋就死心啦

順其自然最好啦，格左一年之後，條女想揾返你，你都可能已經有第二個or唔想再一齊

係，帽即係變心

帽左俾著你都唔好要啦

緊係要返啦 盡力去爭取搶佢返黎

巴打做好心食左佢唔好放出黎害人

問心果句你覺得自己會等到D咩
答案其實你一早知
只係你接受唔到
及早抽身 條女唔值得你留戀

串你都幾仆街

著你舊鞋串你？

條仔有咩資格串你
比帽人 仲要咁撚串?

機會未必冇 睇女仔個心

串你果個應該白痴仔黎

二手西都咁撚串

講真

帽過唔好要

你會後悔

巴打你同ex 平時相處係點, 會唔會本身都有潛在問題未解決, 導致關係唔穩定
如果你想復合嘅話, 要搵出關係破裂嘅原因先, 再解決佢
同埋要預咗即使復合咗都未必好似以前咁
我指嘅係你對佢同呢段關係嘅態度

我地係long d香港板最左到最右
我本身A0
佢都拍左好幾次拖 姐弟戀
佢當初都係比人帽左
我比信心佢同佢一齊
我好錫佢囉姐係我會心甘情願讓佢
我見佢開心佢就開心
無乜罵交都好sweet
破裂原因可能生活圈子吾同佢有大學生活
我只係普通人

答案我都吾知
因為從來佢好自我
我都無選擇權

戴得一次肯定有下次
箍黎都冇意思

過左一個月
反而我越來越上心
真好辛苦
好想死

下個更可愛

咪撚癲啦，比人帽仲想同返人一齊，就咁睇字都覺得醜怪啦

條女帽得你

就算條新仔飛鳩咗佢 佢都唔會同返你一齊

新電話 VS 舊電話道理

唔好咁撚樣肉酸自己啦

帽過一次 就會有第二次 樓主三思